[薄扶林大學] 光復港大 HKU罷課人鏈咆哮連儂牆行動GROUP上線啦

見到暴大開學霸課習會極有霸氣，薄大仔又點可以唔做野呢？！

星期一見到同學們組成人鏈琴日仲有藝術家係USTREET噴字每日經過連儂牆都會見到有個街坊伯伯好有心咁貼文宣一轉堂叫口號好開心有手足應仲有A2出口成日都有同學著GEAR 拎住文宣（睇到你地對眼好有正氣，一定係靚仔）

暫時活動整合：(from )
每日十二點佔領大學街
每日轉堂咆哮

小妹自問係無膽匪類唔敢上前線但都想爲港大同香港出一分力，所以決定開TG公海方便各位港大手足討論有咩可以做/搞活動/CALL馬屌走撕紙狗/求物資等等。

公海TG:

記得依個係公海GROUP，手足要保護好自記

光復港大，缺你不可

1
對唔住有打錯字

2

3

lm

4！！！！

5

6

7

8

9

10

原曲：高地大教堂 Highland Cathedral
填詞：Hans Jürgensmeyer
2019年版詞：法蘭西多士
演奏：黑暗超夢夢
演唱：自由香港合唱團

-

*偉哉香港 我城我等家邦
傲覽碧海 彪炳戰績輝煌
仁義禮智 隨伴乘風破浪
垂範東方 履途挽手逕創

念城邦 立憲遵治道
歐亞古禮 共冶一爐
效龍獅 尚智尊道義
矢勇矢德致志

美哉香港 似洋紫荊茂盛
耀眼光彩 彰高貴顯尊榮
苗裔遍世 凝聚同心唱詠
樂禮鏗鏘 四鄰也當謁敬

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝
（榮耀基督/蒼天 至仁至尊至聖）

*Repeat

港大手足

聽日十二點見

help push